去完遊行有感

個人意見，大家可討論。

1. 群龍無首，以香港人嘅性格，一定要有人帶領，尤其係咁多人迫埋，例如簡單地今次遊行，好容易因為冇人指揮，得頭尾有人力資源，中間嗰堆人就會lose focus。大家覺得應該點解決？有咩人仲lead到？(眾志今日唔知做梗乜)

2. 個人認為應該將重點放返去撤回修例而唔係要求林鄭下台，咁樣仲可以減少痛腳。

3. 發動罷工可能有效啲。

4. 感覺到學生力量弱咗。

5. 羅馬非一日建成。好多野臨時決定，令好多人力一早走咗/冇心理準備而走。想組織行動嘅，用你嘅方法早啲感染其他人同召集定一批人，最好係有過經驗點面對亂況，識保護自己。今日眾志咁遲先話佔，好多人走曬。

6. 佔中都佔咗咁多日，宜家咁大件事，一日遊行一定好小效果。

大家加油，12號希望能做到少少改變。